有無人同我一樣

我想問下有無人同我一樣最近成日訓得唔好， 無咩精神， 又唔想出街，打機同睇戲， 睇新聞成日會喊，成日都好唔開心 。

純粹想問下。。。

P唔好再出廢ok